政府：示威者等同恐怖份子

The violent actions of anti-government protesters in Hong Kong last week ticked all the boxes of “terrorist acts” as defined by international and local laws, multiple senior government sources told the Post.
But the administration has no plans to officially designate protesters as terrorists to avoid the devastating consequences such a decision could trigger.
“It does not help the current situation and will cause public panic. We would also face an avalanche of consequences such as sanctions, disinvestment and a downgrade of credit rating. Our image would be torn up further.”

The sources pointed to Cap. 575 United Nations (Anti-Terrorism Measures) Ordinance, first enacted in Hong Kong in 2002 in line with a UN resolution after the September 11 terror attacks in the United States, that spells out terrorism related offences.
The section defines a “terrorist act” as an action that causes serious violence against a person, serious damage to property, endangers a person’s life, creates a serious risk to the health or safety of the public, seriously interferes an electronic system, or seriously disrupts an essential service, facility or system.

人無恥便無敵

Push

又浮屍又跳樓呀無可疑邊個先係恐怖分子

咁算唔算係定性為恐襲？

屌你老母
前個的士佬係乜?

依家一個警察都無死

咁67暴動叫乜恐怖襲擊?

政府/黑警定義：普通市民

係就快啲，唔好淆底！
If we burn, you burn with us!!
🤟🏻

咁仲唔快啲出飛虎隊殺撚晒班黑衫？ 支持政府平定恐襲

你講你自己啊

恐怖份子=綠色幪面物體

咁綠色塔利班？

6月9開始已經出左啦
畜牲隊= SDU ，反恐特勤，機場特警

都未炸

食屎啦殺人政權
人成個政權都係恐怖分子

你估你係一份英文報紙就係國際報紙咩 你淪為中共官媒咋 西方世界都未開聲你走出黎講咩